# FINAL->(Productor Consumidor)
✨Hecho por: Valeria Goyzueta Torres\
✨Curso: Sistemas Operativos\
✨Semestre: V\
✨Universidad: Ulasalle Arequipa

# VIDEOS->(Videos de ejecución del programa desarrollado)
🎇 Video 1 productor - 1 consumidor: https://youtu.be/fmK9coxFvMo \
🎇 Video 4 productores - 3 consumidores: https://youtu.be/tB-YpTSmf2I
